日本要再強大 係咪要等WW3

雖然依家唔差 但始終俾美帝同俄佬食住 同埋事實要忌支那三分 而且國土面積同地理位置都麻麻 而且天然資源都欠缺 唔打杖拎下d地 係咪冇可能再上

日本唔使要地. 食晒附近D水域就夠. 石油而家大把岩頁平油.

主要係拎支那稀土. 人本人口負增長, 要土地把撚.

地緊係愈多愈好 同埋日本一年食颱風食到正 d地震又強 震一震又冇幾十億

你估支那無天災?

而家科技其實建築抗災能力好高. 同埋日本人口唔夠, 太多地都無意思. 無人力去main. 除非奴化堆支那人.

而家都好強大

日本講緊係一年食幾個強颱風 抗災再強都有損失
另外支那人係最容易奴化

食咗兩粒原子彈先埋到美國埋咋，想畀人核平？

美國都會食強颱, 損失仲慘重WOR. 仲間唔中有山火.

天災靠保險. 香港一粒山竹都吹到反艇la.

其實日本唔需要地 同埋而家已經好強大 軍事早就超越左英法德
反潛、空戰係亞洲得美國佬可以比擬
除左無核彈之外 我諗唔到話佢唔強大既理由

美國咁大地方 颶風勁極都掃唔到成個美國 相反上兩次日本打風都係成個日本由底掃上去食哂

其實2個風好少事.

只係KIX垃圾.

美國一日未收皮 日本只可以做個緩衝國
地理上 經濟上 人口科技都比人後來居上
日本要維持而家個經濟地位已經好HARDCORE
美國見你想向上就會郁手禁低你

同打仗冇直接關係
亞洲地緣政治穩定，唔駛乜都靠美國就會有發展空間

而家啲日本後生仔邊似以前咁

呢句真

而家唔強大？
睇下啲文化輸出，美國佬都j d 電子妓女呀

學術又獨立，唔撚洗跟美國佬規則

係，日本勁係勁在佢d文化輸出。

2次元上真係冇乜國家可以比得上。

互聯網更加強化佐呢種毒撚文化傳播

當然美國係呢方面都唔會輸，marvel，dc9，迪士尼呢d都係美國的文化實力。而且更深入普羅大眾，最少你鍾意迪士尼d嘢唔會俾普羅大眾標籤成肥腇毒宅

日本強大呢做乜鳩
真係ww3
一強大就軍國主義
周圍打人殺平民
香港實走唔甩

日本係好既國家
但只會對自己人好
對其他國家既人
實又姦又殺

日本軍事邊撚到超越英法德啊

邊忽唔超過？

日本根本afford唔起ww3
佢個少子化 新一代大部份毒撚
雖然表面風光 但係貧富懸殊得好勁
本身自己個經濟都唔叫好好
一打仗應該本土都會亂
新一代去當兵彩你都有味

而家自衛隊男丁都收唔夠人要擴招女人入伍
對外打仗？
連守都未必守到
一條列島仔
俄佬用導彈飽和攻擊幾十分鐘就可以將日本列島係地球上消失

當俄佬或者有痴線佬玩導彈海時. 都唔使擔心日本列島消失啦.
應該要擔心的, 係之後點喺Fallout 76般的末日世界生存

如果在互相毁滅攻擊之後仲好彩生存的話...

其他國家唔敢講 我覺得俄佬會係咁痴線

開放移民 增加人口係最重要

日本依家唔強大咩

我覺得好撚強大喎

亞洲最強科技
1%gdp軍費 咁大支軍隊
亞洲唯一一個G8成員

仲唔夠

去到咁之後你覺得地球仲有冇需要'國家'呢個概念

最起碼好似 二戰果陣咁, 自己做大佬, 先係真正強大

家陣日本明顯 要屈服美國之下
無論日本點勁, 都只能做阿二

天然資源太少 仲要有天災

典型支那思想 依家全球化時代 你爭做第一歴史有得你睇下場係點 依家唔聲聲發財咪夠

美國現在是公認世界第一, 又有咩下場??

只要你國力夠強, 就自然可以做到世界第一

全球化時代天然資源可以進口 而且其實日本海底好似有大量稀土的 不過係支支賣得夠賤咁解 領土方面 依家已經唔係殖民時代冇得俾你劃人哋塊地 所以日本用一招同美國一樣用錢去投資外國去減少國內天災風險

你都on9嘅 返去讀下美國幾時經濟超過英國 美國幾時決定超越英國再講過好冇

其實日本呢刻除左under美國仲有邊part比帝國時期弱

如果要擺脫美國好有可能真係要WW3 但如果WW3美國贏但北約變弱之後好有可能係印度同巴西上位

屌你老母你個仆街杏加橙五毛講乜撚野啊？

日本咁好，佢地黎解放我地緊係幫佢地帶路啦，分分鐘仲比埋女我地屌，仲會分配D和牛海鮮比我地食添啊，日本D演員又咁靚咁型，點會有D咁嘅諗法，以前嘅野全部都係抹黑，日本打仗無殺過人之餘仲死好多良心嘅軍人，又善待百姓無姦淫擄掠，又會派糖比小朋友食，所謂戰爭嘅殘殺相全部都係假嘅，明明就係東亞咁多個國家夾埋屈鳩我地大日本帝國，目的就係想迫害我地依班咁善良又和藹可親嘅日本同胞

軍事排名支那排第三添僅次於美俄 你信唔信啊 根本所有亞洲國家既軍事都係廢得個樣有實戰過，我只信美英法俄軍事實力

冇

崇日撚收皮啦，呢個世界永遠都只會係白人話事，俾你垃圾黃種日本支那亞洲人做第一世界只會更仆街

日本既唯一希望係中國強大後再實現幾千來既儒家目標(大同世界)

真，住日本咁耐，得兩個風可以同香港8號打平。

D台灣人都話無料到

日本要再強大
不如解決少子化 同 減少移民

等奧運2020
會全面提升科技水平

好似美國咁入醫院除時破產嘅話俾你爭飽佢
有時人民生活好同國家表面強大冇關。

有興趣可以睇下呢篇文
寫得幾好

反那民族主義先會諗國家強唔強大.

而家日本想學美國做移民國家, 補充勞動力.

入移民要入邊d先
Nigga又冇紀律 蝻又強姦打劫 白人又唔會揀日本
驚溝到d日本人質素低哂

溝我地香港人

日本人要強大

玩返軍國主義就夠

係呀打Ww3

至少都要拎番四島先

日本6 70年代經濟超常嘅好景，係因為當時亞洲冇邊個國家正正常常，加埋美國嘅亞洲政，照住日本經濟。你唔係以為佢自己閂埋門玩出黎下

想打第二次日俄戰爭？

想join，邊度報名

日本一南一北兩條生命線
起碼要keep到一條
所以現實咁去諗 認美國做盟主係最合理既做法
除非亞洲突然太亂 可以向南進擊
Btw 其實日本只係輸天時
如果日本佔據滿洲既時候發現到大慶油田
就可以慢慢食中國
唔使冒風險去南下

都應該唔會 俾佢果陣發現左 俄佬一定想食埋

日本應該會被秒

如果是打海戰
今次日本 應該會嬴

日本現在最勁是 海上自衛隊, 反潛,防空,潛艇,神盾
樣樣都是世界第二, 僅次於美國

相反, 俄佬專心發展陸軍, 忽略了海軍
而且近呢幾十年, 俄佬都是打陸戰, 未打過海戰
俄佬海軍得一架 噴黑煙既航母

俄佬拎架核潛出黎都嚇到瀨屎啦

未必 日本反潛能力係世界頭一二 單靠海戰真係好可能重演日俄戰爭

但問題係日本會唔會花咁大代價同你為幾個島死過

遲早會 宜家俄佬又係果幾個島增兵 擺到明用枝搶指日本個頭 同埋拎左果幾個島仔 個專屬經濟區都夠fatfat

日本仲有美軍幫手

俄佬呢?? 靠中共?? 唔拖佢後腳算好了

俄佬睬中共都on9 俄佬根本淨係想玩大博奕不停咁得到好處

所以俄佬一定輸比日本

俄國跟支那一樣, 都算是陸權國家. 海軍唔係佢強項.
就算沒美軍介入, 放在今日海戰能力, 海上自衛隊都應該抽得贏現在的俄海軍.
問題係因為日本憲法關係, 自衛隊只能死守自己防空圈/海域, 唔能夠主動反擊清理防守範圍外的俄軍陸基/海軍後續支援, 好多戰略冇辦法用到. 變成只能單方面捱打.

睇近排烏克蘭就知 擺明俄佬係搵啲事搞 吸引西方注意力唔洗等中共俾侵侵咁快打死 變返美國槍頭又對凖返俄羅斯

算吧, 都係攞把口吹就好啦.
真係開戰的話, 2邊都係輸唔起的. 不幸睇到呢D新聞的話, 準備定過Fallout/Metro的日子就差唔多啦